有女好威咁？

見到d人成撚日曬尻我，自己又冇女真係灰

真係幾威

開始對狗打飛機

有女既就摺埋彈開啦

Ching，睇黎你有喎

好威咩而家！？邊個勁啲啊！？

同你？

我夢想係搞基

依家有啦

7個月前講緊想搞基
7個月後就已經有女朋友

背心哥哥你一定要幸福呀

背心哥哥 中途想轉基可以搵我